年初一同條女屌西嘅時候講咩祝賀說話好

出入平安

俾你早八秒

出入出入出入出入出入出入出入 ....
.......

平安！！！！(射

盤滿砵滿

笑口常開

聞雞起舞

年生貴子

豬籠入水

有容奶大

兒孫滿堂

逢胸化拮

豬呀⋯⋯ 豬呀⋯⋯ 豬呀 食你隻豬

屌你老母

三年抱倆

生意興隆

屌到發發聲

記得帶平安套
唔係就一年抱兩

出入平安 龍馬精神